炒Dogecoin輸左成皮學費，有冇財經台手足封返封利是俾我，只收Dogecoin

信左爸爸之後輸左好多，有冇人接濟下小弟，好人一生平安

okay 貼倉先

貼成績表先啦

剩係今日已經輸左600美

一日未賣都唔叫豬

drop to 0點算

抵撚死囉

信爸爸，唔驚

做乜咁多負皮

咩app 咁得意 用week 做單位
但係show今日輸600美

當然你可以講唔係今個星期輸
但係 你show今個星期輸幾多做咩

好簡單，Up錯左囉，一個week都輸好多啦

DAnE9Z3z743dMBppEpXjMuUWRLQRzGxhWi
支持 +1

唔好爭飯食啦diu

我會send返比佢
想睇下邊個咁on9真係send

躝啦傻鳩乞兒

贏又唔會分錢， 輸就……